警車車人

用坦克唔係有效啲咩？

1

2

3

幫手推

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

推比記者睇到 聽日問 睇佢點兜

7

8

9

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

每人留底

push

tui

此po已完
警犬試圖用車撞向途人！！！

推